［求教］自己set VPN 返大陸用

手上有netgear 6250

有冇辦法set VPN俾自己上大陸用

有擦merlin

依家人在大陸，用緊app免費一星期vpn

有冇vpn server呢個option?

Netgear好似係用OpenVPN
入返router有key嗰啲比你

長過一星期，同埋試過免費嗰啲好唔穩定

使唔使裝啲咩

預設定要擦d咩firmware

Google都懶

Google 個d太耐，唔知block左未

係有，不過唔support android

我用iPhone

有冇人試過用唔用到

喺香港試唔試到，係咪一定要上到大陸先知得唔得

申請aws account
一年免費試用&30gb 過左要俾錢 不過算平
Create vpc cloud group 自己整server for vpn
詳細教學：

我都係咁樣連去美國睇Netflix

即係我用router set完都係要計佢用量俾錢？

我係香港用4G再連返vpn係得，show返屋企Ip, 不過未係大陸試過連唔連到

Pish

你一星期用住VPN MASTER先，我覺得幾好用，免費一星期係會員收費版既，冇廣告個啲，不過訂閱咗先你過一日之後就取消就唔會收錢，我用緊第三日，好快

但我用vpn matser係大陸用唔到

屌佢上大陸上個網都咁撚難

我用依個喎，好穩定，冇乜斷線

用緊貓 好順好穩

我呢嗰用唔到

你用我依個啦，你㩒訂閱有七日免費，
之後第二取消訂閱就唔會收個68定58既月費，我覺得好用，穩定過其他

刷左梅林點解唔用ss-server

知唔知大陸有冇block埋

係驚佢呢排block埋ss

應該未，除非佢有一日block哂所有外國server

Turbo VPN
大前日上大陸，今日先返
都係靠佢先用到Whatsapp

用openvpn連自己屋企router，同一個network都係時得時唔得，同埋都ok慢

如果唔係長stay，買張香港漫遊data都卡，穩陣上到
根本大陸係經常封vpn，好難包生仔

我用OperaVPN，叫睇youtube唔疾

An機同部pad都裝左

我試過會比網絡果邊cut左個vpn

有買呀，但長stay想要VPN

邊間

你長Stay就買月費VPN啦，免費好難穩定

係驚買完俾人block埋

有冇推介

最好都係自己有私家

大陸係人地屋企網絡，香港就香港寬頻

你要電腦定手機，還是兩個都要？

應該有啲係有出試用版，你用到先買月費

最好兩個

如果唔得返淨係手機

pish

其實好睇大陸地區設定
有d就一早陣亡左/用左等於無用

利申用緊Mac Mini開vm行V2Ray+Nginx+TLS
得閒想砌埋個CDN加速入去

我又下載咗個，用到wts既要係菲律賓Ser先得，免費有少量廣告

試過兩隻Asus router 開PPTP
一隻電話 電腦都連到
一隻剩係電腦先連到

Open vpn 完全連唔到

係香港買張香港中國移動卡咪唔港用vpn

可以考慮平平地買raspberry pi番嚟裝shadowsocks server
詳情可以Google shadowsocks

好似有啲router用DD WRT都裝到
再唔係就喺你部desktop起shadowsocks server

咩係DD WRT

得兩部6250 一部原裝一部merlin 有冇得搞

以前用ASUS PPTP 但iOS update咗用唔到之後轉租Shadowsocks ser
同埋多地區ser 係外國網download快過駁香港網好多
利申 上年北京開會都仲係暢通無阻

幾錢 有冇推薦

用緊Google Cloud免費試用300蚊美金
好撚快 可以係上面開部機開SSR